【回帶】警方2015年曾經在新城市廣場施放胡椒噴霧

見到有啲人以為新城市可以當太古廣場咁樣避難，我怕聽日會害死手足
所以俾啲新聞你哋睇，新城市曾經發生衝突，舉紅旗放胡椒
未知警方會唔會同新城市有部署

手足要預備其他路線可能性，識路嘅有需要時候帶隊

200人新城市廣場反水客爆衝突

反水客示威 警再出椒鎮亂

沙田商場入口 + 天橋路線圖

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新城市啲cam
好大機會有人面識別功能

我怕新城市真係會出賣

新鴻基 唔出奇

為左搵人仔 賣硬

推
另外，勿幫襯染紅鋪

上面咪叫唔好幫襯囉

幫手推呀各位我知而家post 有啲遲
不過我見咁耐冇人提起呢單野覺得唔對路
我都怕有抗爭新手完全唔知呢單嘢，走咗入去新城市可能係掘頭路

推埋佢

唔可以再比警犬得逞

推呀

快呀

推

再推呀

人地太古係英資
新城市係港資，執生啦
好好利用沙田個天橋系統

新城市not safe

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

返到屋企即推

頂，原來冇人記得

我無野講

咁危險

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

各位 #2 個post 可以討論路線
呢到討論都可以，最緊要保到手足有事時可以走

香港人已經麻木咗

走去瀝源禾輋最穩陣

唔洗驚 一定會 新鴻基 仲要成個新城市係靠蝗支撐

有巴打話，其實屯門時代都試過放胡椒

The Grove Taiwanese Cafe其中一個老細驚到ig都改埋名

我推

我想問點解當時警察唔可以直接衝入太古？要係門出面

唔係個個商場都咁好死，推。

你唔提我都唔記得
行完唔好屈喺新城市
行完唔好屈喺新城市
行完唔好屈喺新城市
去大圍/第一城方向撤
萬事小心

太古唔俾？

私人地方掛，我估如果商場冇要求警察增援，係唔可以亂入
但係今晚上水廣場又入咗去喎，我當警狗係癲撚咗咁囉

利申：冇法律知識9up

Push

仆佢個街當年光復沙田，佢地試過等大家喺條好窄嘅路畀黑警圍住哂果陣熄冷氣焗左好撚耐

推，萬事小心呀手足

(緊急)沙田地形討論

放心 賣梗

唔好長留起新城市

上水廣場為香港北區的大型商場，位於港鐵上水站對面。商場樓高5層，其中2樓至5樓為購物樓層，設99間商舖；6樓至22樓為辦公大樓。發展商為新鴻基地產

我無里予講

我買新城市一定會俾哂所有CCTV片黑警
個場本身係為中共兒女而設
肯定唔會同你地客氣

即係逢新鴻基都係伏

基本上係太古先咁型，果單直頭係人性既光輝黎，唔好覺得其他商場會撐大家

英資係唔同d

可能唔使俾，control room 都俾埋你做 control centre 都唔奇

咁玩 黑警可以換埋保安衫

各位要珍惜外資向我哋伸出援手

同埋明天出發前要做功課呀

新城市附近班狗一定熟路，2015之後他們一定去聞過索過，大家一定要小心

(緊急)沙田地形討論

#1414 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推！聽日大家都要知

瀝源嗰邊有狗竇⋯⋯

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

呢個一定要推
好多手足唔知

聽朝要幫手推推戰略post

而呢單舊聞都重要，有助關注新城市同附近商場對我哋嘅安全性
最緊要抗爭新手都要知呢件事

有人忘記，有人新手
一定要知

呢張圖真係睇一次笑一次

好！兩個一齊推

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

又真係幾煩
封死左新城市成個天橋系統就收皮

仲有大家聽日走嘅時候千祈一定唔可以去瀝源嗰邊！嗰邊有狗竇

推！

上水廣場係新地嘅
新城市都係新地嘅
講咗啲咩自己諗

不過，沙田係盆地
好多山路通郊野公園同埋九龍、葵涌
又唔駛太悲觀
上水就真係行山都行唔到，唔通返強國咩

去希爾頓或者沙田中心沙田廣場有冇得諗

咁今次要佢放催淚彈入商場
禮拜日無錢賺都幾開心

我無嘢講

(緊急)沙田地形討論

沙田商場入口 + 天橋路線圖

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

行山要體力要氣，仲要天氣熱
取易不取難，最好唔好戀戰

當年既巴打絲打好勇武,行得好前
可惜都比人拉哂

識行嘅，可以行由大圍經獅子山郊野公園或者水泉澳返九龍

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女們入

既然2015年去過，之後一定有對策，狗應該熟新城市路，大家小心，之前旺角就係狗玩熟咗路，所以先咁危險

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

要小心